致機場手足：保持冷靜及理智

唔好胡亂衝擊
啱啱衝警車令手足被捕被打
仲俾理由警察清場

仲有
捉鬼一定要有證據
扮記者ge 鬼要佢出記者證
冇記者證先好行事
唔係俾人話無差別攻擊又俾理由警察清場

緊記初心係影響機場運作，唔係衝擊
唔好俾理由班狗清走我地

仲有文宣記得宣揚佢地係鬼，唔係無差別攻擊，唔好俾班狗彈藥

大家小心有鬼

冷靜及理智

話我中計撚都好，我更想小心駛得萬年船，唔好胡亂勇武

６１２ ７２１ ８１１！！！

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

班鬼好可能想機場亂

今日好危險，但越危險越要用腦

不分化不割𥱊，但有問題真係有必要注意同討論

文宣記住：帶頭打人衝擊果d係鬼

除咗停止互屌，仲要停止捉鬼！！！